+++
title = "サイトの利用について"
subtitle = "Terms of Use"
date = "2020-02-29"
weight = "2"
[[bigimg]]
src =  "/kids/img/jacst_for_kids.jpg"
desc = "サイトの利用について"
+++

このサイトはリンクフリーです。
少しでも多くの方々にコンテンツを届けたいと願っていますので、ぜひご自由にリンクしてください。
リンクした際は事務局（jacst-office@googlegroups.com）にご一報いただけると励みになります。

このサイトを報道等でご紹介いただく際、JACSTに許諾を得ていただく必要はありませんが、事務局（jacst-office@googlegroups.com）にご一報いただけると助かります。
また、ご不明な点がございましたらお気軽にお問い合わせください。

報道における動画等コンテンツそのもののご利用については、クレジット表記や手続きが必要な場合があります。
コンテンツの提供機関にお問い合わせ下さい。

このサイトでは、個人の学習利用を想定してコンテンツを集めて紹介しています。
それ以外の利用については、コンテンツの提供機関にお問い合わせください。

取材依頼はコンテンツ提供機関に直接ご連絡いただいて構いませんが、それ以外のご依頼やご感想などは[お問い合わせフォーム（Googleフォーム）](https://forms.gle/xDeop2udd7ZaYCHN8)へお願いします。
